抖音剪片一問

呢到有冇人玩開？
有d 野想請教下各位

無啊屌你老母 玩埋哂d強國野

你個名真係改得好啱

留個id

你老母俾狗屌啊

樓主我頂住先 你快d走呀